pat pat大 VS pat pat 細

有啲人覺得蘿友大望落好似梨型身材咁著衫又唔好睇
而外國又好鍾意啲女人個蘿友大大個 仲越大越好
但蘿友細 隻腳又望落直d 個盤骨位唔會突出黎 著衫好睇啲

如果撇除蜜桃臀既option
到底男人鍾意女人蘿友大定細？

Push 一下

著牛仔褲

五毛過街老鼠仲未瞓
快啲捐返入你老母個閪度瞓

唔係大就夠 要圓 夠彈手

真係好同情你條垃圾
又要屌人又要繼續上連登
鍾意做奴隸
正一過街老鼠
繼續幫班狗奶袋底😫

no offense
見到港女著貼身褲但冇pat 會覺得好嘔心